乜野HKUSU呀學丸呀全部收皮啦

平時講時事講到擲地有聲 而家班hall膠搞咁大壇野出黎就收哂皮，D朋黨仲上黎玩起底

係咪今次牽連到你地D莊友上莊上上莊所以聲都唔敢聲

All HKUers are equal, but Hall膠 are more equal than others

SU班人為左辯護咩都講得出 覺唔覺比你地平時D聲明打到啪啪聲？

Hall膠：咩都屌一餐/你咁叻你黎做/你屌係因為你提子

我都會比人屈提子
我冇 apply 過 hall ，都有能力係堅尼地城租樓
但係咁都有位比佢地入

講真
拍片留底係你地on9
流出黎比人睇係你地蠢，無腦
比人屌到仆街仲係度撐就係柒，

做人要對人有基本尊重，唔係話一句傳統/玩得就大哂，小學雞都要知啦，不知所謂，口講就要民主，根本成個hall culture就玩階級意識 玩服從